They don't have a Kevin (106)

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

R.I.P. Andrew \|/

R.I.P. clintasha \|/

懷念銀銀 \|/ In 再生囊 we trust.

懷念東東 \|/ In Dr. Strange we trust.

你黎緊幾年既生活

之前既phase：

Phase 1-99

100:NOW IN PRODUCTION (100)

101:Small-Circle: Housewarming (101)

102:Since 2008 (102)

103:舊同事 (103)

104:永遠懷念喵喵 (104)

105:屌你Sun's getting reeeal low (105)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Johnny Depp
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Matthew McConaughey
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - Susan Storm
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

準備迎接iw崔那降臨

正評

留名

堅巴，不如我地開個Post
放晒d dc狗的柒圖，自相矛盾的圖
等到時黑豹，復三上的時候佢地又嘈的時候我地不直接回答，以圖片回應

新post記住正皮

LM

即刻過黎

留名繼續推

傾傾下5點啦

老人k搬龍門

一時又話下下講錢架？認自己係dc狗

之後又話本土票房賺錢先最緊要

沙贊係狗的證據

係度吠

認自己會吠

回返上個post巴打
係以前俾班狗屈我地搞小圈子
其實從來冇對人數設上限，只係對智商設下限姐

就黎有野睇

歡迎入黎 大家都係mcu真fans

唔知呢個po今晚爆唔爆到

我準備好睇無限次trailer了

又琴晚開始一路等崔那一路傻笑
係咪有病

好過睇完JL好似講屌你

琴晚條崔中崔已經loop緊

以前我地冇用post名
淨係叫mcu討論區
結果引左好多負lv入黎問on9問題 即係平時電影討論區答到燥嗰啲
後尾我地就諗post名區隔化
要有追開post/news/好熟marvel先會睇得明
其實我地係歡迎所有真m撚架

以前post頭會貼呢張gif

你save左我俾你d圖未
到時等你開post

aos 依家變咗顏色

而家save
呢排佢地謝晒皮死狗咁
一陣出埋崔那應該全部縮返入martha個西
等佢地遲啲再出黎作惡先開post鎮壓

marvel出trailer仲多人討論過JL

仆街三個鐘唔夠爆埋post
唔撚理喇，新post LM 先

Is fucking happening

同埋佢地應該係黑豹或ant man的post搞事
因為佢地都知復三太勁，激到吐血

收工等睇 trailer

上個post用左8日推爆
係暫時連登小圈子最快紀錄
呢個post破唔破到紀錄就靠你地喇

好大機會破啦

見到150 po又有人抽趣巴水

想講句，班垃圾狗玩唔起呢個名

新生趣係M撚中一種象徵同精神
即使佢唔過黎連登
都會激勵到大把人齊心撚狗，繼承衣襟

一齊破紀錄推爆佢

新生趣真係好勁
經常以一敵百

趣爺係影視台vigilante

出面有條流出片嘅

佢撚狗係勁

前日有啦

新POST LM

頂我以爲係散收收嗰條
呢個啱啱先睇

舊登班狗俾佢撚死晒
撚狗始祖
如果佢見到你地咁睇得起佢 一定會好感動好開心

係舊登我只係個Nobody，No one
但趣爺比到人動力，激發大家去撚狗成為Someone

佢簡直係隊長

褲已除

趣仔係聖戰領袖
果陣成個舊登都笑mcu
好似真係睇左就係小學雞咁
係佢帶起改變現狀

有一樣野係班狗永遠駁唔到
就係marvel唔會學人地的風格
因為邊有勝利者學失敗者

mcu依家真係主流電影
真係多好多人識啲character

仲要大部分都係二線
宜家講起有錢佬英雄大家係同一時間想起埋ironman

推得好快
已經除定褲啦

睇完A1等trailer

準備丁到馬上風

原來有段咁嘅典故架
因為我睇舊登嗰陣
已經係撚緊dc狗嘅時期
趣爺

咁如果輝神係神
咁趣爺就係國父

我舊登早期已經睇唔過眼班dc9 但有時駁唔到
原因自己唔係漫畫撚 班dc9好鐘意講講下扯去漫畫度 所以趣仔既出現真係正 佢dc marvel咩都識 仲要用詞又夠絕核 從此加入

我地post都係由趣仔帶起撚狗風氣
以打聖戰形式令大家留意班狗有幾on9
之前睇返ck哥個im3經典柒post
趣仔係咁捉住班狗話要同佢地做個簡單test 問佢地對狗頭柒左有咩睇法
笑到仆街

果時唔只dc9仲有好多nolan粉 咩影視台大師都插爆
但睇睇下原來係套戲都未睇過就插 我又發現當時插marvel既人但又好鐘意cctvb 咩視弟視后仲緊張過生仔咁

宜家仲簡單啦，班友成日搬龍門，用佢地自相矛盾的地方撚鳩佢地最實際

ck 狗頭whatsapp group

bvs時仲笑鳩dc9將個龍門射上moon

有時唔洗我地出手
出面都大把人抽水binc撚死佢地

仲有兩粒鐘

強烈請求小圈子po第一頁 應加入趣爺事蹟介紹

無睇過都插就真係痴痴哋

嘩呢個真係唔講唔記得
嗰排佢地一話開wtsapp grp
之後就成班潛晒水 連dc post都沉埋
每次打聖戰就喺grp吹雞 成班衝出黎

Haillllllllllllllllll
Hydra!

咁都要開個grp嚟吹雞

我地自動集結

出崔那會推爆呢個post
未必趕得切下個post出到
遲啲打好就加落去

連登聖戰撚仲勁啦，150親筆道歉係點做到

記得加句dc狗不宜收看
本節內容太過高質，不宜dc狗收看

仲未有人改with a box of scrapes

講開下個post
趁而家好諗定新post名
驚一陣大家睇完崔那太興奮
推爆post都未諗到新名

有冇提議？

With a box of scrapes

加（）
（不宜dc狗收看）

不如睇左崔那先啦 崔那應該有對白岩用

我覺得MCU started with a box of scrapes都唔錯

不過都係trailer 入面啲野嫁啦

即刻諗到流出崔那嗰句
THIS DOES PUT A SMILE ON MY FACE

第3頁就諗定

新人lm

頂 睇字都覺得正

btw Seb上GMA似係宣傳12月8上I, Tonya
各位唔駛太緊張
再加上上次cw係kimmel live播完就youtube立即有
望實marvel既youtube channel就岩

我覺得Brie Larson 就咁睇唔靚
唔知戲入面會點呢

嘩呢一段真係十年前既sdcc

佢本身都ok既
marvel最叻改造人
話唔定到時睇完戲個個都覺得佢型呢

D comment好高質 感受到m撚好幸福

由im1到a4
真係

iPhone 1發佈會

ABEFG

10分鐘冇人推

睇緊啲舊sdcc片

Mark又要sniper 出動？

等緊放工9秒9沖返屋企等崔那

淨係等條崔那都咁興奮
今晚點算

聽日準備定咖啡
因為應該瞓唔著

1個鐘

今晚通頂傾
仲要上social media睇全世界fans反應

6年

屌 出左去食飯 得3G

不知不覺106了

聽日放假 今晚可以丁成晚

鐵人

半個鐘

邊到有得睇直播

同問

youtube

有直播架咩 gma 好似係 abc播

想用abc app 睇但係又無subscribe
youtube 個abc news live 又唔知睇唔睇到

YOUTUBE官方唔係會同步放架咩？

睇下有冇鬼佬開live

我諗佢地直播意思係gma嘅直播

我想講啱先上fb search gma live
之後見到有鬼佬開左live

咁我地點叮呀

請問香港時間幾點左右播崔那，等唔切

出面個po未播都十版
爆咗vic巴記得開2

正

官網ABC個直播應該限死左美國地區收看
google "abc live stream",之後逐個link篤下(記得開adblock,好多廣告)入去逐個stream篤下睇下邊個播到啦 (用開stream2watch)

但都係個句 Seb上去似宣傳I,Tonya
同埋如果有,gma播完應該立即youtube都有
上網睇直播卡住卡住反而仲唔過癮

利申 f5緊marvel個youtube channel

youtube 全部social media 官方page 實會同步

心跳加速

lm

好緊張

唔知呢個啱唔啱 要用電腦睇

興奮到要去屙定尿先

兩分鐘！！！

隔離post quote
讚靚仔都俾人質問

唔係屋企

煙駁煙

播啦gma

真係播緊gma

btw，又再傳迪迪尼收購20th fox重新談判

睇緊gma直播

加一

North Korean!

北韓

CD rom跟機

有冇手機link

hi dark kin

侵侵

驚緊會係聽日

twitter班fans都話係今晚喎
如果係聽日marvel會俾人燒

3歲細路女比人拐咗
us其實都好危險

變左新聞台

結果陣間係播隊長patience

播隊長patience之後播trailer

屌 平時都唔會睇香港早晨
而家為左條崔那睇美帝早晨

王子娶黑人

等到屎都急

撘半patience
撘正崔那

reddit傳緊香港時間9:20

睇多一個鐘美帝早晨

你地會唔會畫聲唔同步呀？

還可以
係畫質差

廣告喇

我暫時都ok
唔知一陣lag唔lag

stream2watch 暫時幾順

有卡通trailer
我要iw呀

又新聞

今日會唔會係美帝早晨最高收視既一日

好撚多廣告

全世界突然好關注美帝新聞

入來推個post先
美帝d廣告好on9

有無手機live link

試下 我試過iPhone 係可以的

瞬間看美帝

食完飯返黎都係冇

無晒人推

原來好多鬼佬未睇過GMA

緊張到心跳加速

個個掛住睇新聞

正如我地平時唔會睇香港早晨

點解美帝咁多人口失蹤

雙面fans 唔好歧視本人 新嚟新報道

等唔切啦

呢到大把人乜都有睇
趣仔係dc真。死忠添

愛之深

頂好sad

Deep web

有無reddit link黎睇下 唔知做乜好 好心急

一單新聞一段廣告

咁就ok 上個po畀我估中咗 原本真係諗住12月4號

我個名都係DC

同鬼國一樣咁恐怖

佢地太危險所以漫畫都係superhero
香港太安全所以漫畫都係古惑仔

之前嗰條假膠狗都聲稱自己係兩邊fans
但態度差到俾人圍屌
總之唔好喺我地post盲撐dc同工頭就得

距離Reddit傳嘅時間仲有半個鐘

有啦屌

終於追到live
仲趕得切

勁突然！！！

Vision!!!!!

播撚左一段！！！！！！！

屙尿先

Youtube未有

Thor嗰下好似好型

屌用緊手機

I WANT MORE

有冇高清link

蜘蛛仔新衫啲色好撚靚

高清要俾錢

各有各精彩 Henry 都講啦 如果一邊死 另一邊都會速亡 佢哋而家係互相依賴緊

我好似錯過左D野

有新鏡頭 但同流出嗰條差唔多

廣告完未呀

準備定

喺街睇唔到

頂開始lag lag 地
好驚

係咪有喇？youtube乜都冇

coming up

準備啦各位！！！！

屌

鬼佬d coming up可以come十世

又去返廣告既

廣告完應該係架啦
好驚心臟病發

完全唔知想點

IM READY

fapfapfapfapfapfapfap

睇到少少已經

仲未係既
平時頒獎禮coming up係下一節

奧斯卡 lady gaga come 咗十節都未up

屌 賣夠廣告未呀

屌我記得 成半場

空氣突然安靜起來

之前試過唔知睇咩award Gaga有表演
講左成個鐘coming up都未到佢

想點撚樣呀

SVG咗幾撚多次

屌 個個即刻諗gaga

廣告完啦

avg咁多人會唔會聽日先up

我要賣廣告都會揀呢一刻賣

頭先嗰段仔
想等高清就唔好睇

哇屌！！！！！

屌 avengers theme

嗰幕

又睇到啲啦

Get ready for avngers

屌佢老母

a lot more coming up
頭先嗰段已經好正

seb 係邊呀

話時話
有冇人見到智仔有冇眼罩?

件iron spider suit
Damn it's so good

無留意
淨係聽到who the hell are you guys
跟著mantis揮手

有

多咗啲鏡頭
有一幕CAP帶住一大班人衝

好似喺森林

應該係wakanda

係喺森林 好熱血

講開新聞
有無巴打連WHIH newsfront 都睇埋

seb 啦

twitter有埋第二段片了

來了

Seb

seb

LINK

屌又嚟廣告

邊個禁住vison拎石呢

又廣告on99

呢段廣告之後就有(好似係

唔通真係920

講真俾seb一個人上去reveal trailer真係估唔到
就算上次cw宣傳都係佢同Chadwick2個上
之後cw trailer個次kimmel係daddy上去

可能得佢一個得閒去宣傳
其他人要留片場

啲廣告好似特別多

iw咁多人

hulk保護色差d睇唔到

!!!back

好孤單咁

岩岩放飯
請問有完整未?

屌快撚啲啦

播都未播

炸落森林個舊咩黎

睇嚟真係920

難聽啲講句
放隻貓帶trailer上去都大把人睇

國王都要行埋一邊

bucky有返隻手

呢段幾清

cap鬚
好想奶

距離920仲有5分鐘

終於返到屋企

未出完整版都爆左十幾頁

其實我expect係三巨頭係片場錄段片話播trailer就算

崔那

4 more minutes

崔那 崔那 崔那 崔那 崔那 崔那 崔那 崔那

好想J呀

2120都未有就好笑

2分鐘

真係臨完節目先播咩

壓軸出場

Harry條女好黑

夠鐘啦屌你

920 is a lie

冇呀

屌你食雞脾

LIAR

Tell me.gif

黎啦

有未

Come la

it's now

黎啦！！！！！！！！

SEB!!!!!

好靚仔

patience

lag機呀喂

YESSSSSS!!!

!!!

Diu

屌好撚正

HOLY SHIT

己射

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

岩岩先返到屋企

Damn!!!!

邊個拆vision 頭

power stone space stone confirmed

訊息量好似唔大
Vis

拎咗power 同 space

Lag到完左

之前leak個幾幕冇份

Falcon型返次

咁vision變到人型之後死

NOVA CORPS係咪RIP得

痴線一聽到個bgm就打冷震

Youtube有!!!

屌你 avengers theme

死而無憾了

開頭motherfucker句野正

真係死而無憾

J 多十萬次高清崔那先

直接太空船落地球

場war 好撚大型

Hulk點樣跌返落地球

用返avengers個theme

同LEAK條片完全唔同

今次條片差唔多都係地球
等trailer2

一禁110views 睇完f5 74887

Beard Cap不得了

似係Corvus Glavie拆vision頭
把野似係佢既

好撚正呀

Cap隻手爪黎

thanos 都好霸氣

你咁講好似個D YOUTUBE CM
我109

我係84

蜘蛛仔單挑thanos

條片完全唔同但係透露既野近乎一樣

vision人樣

有粒石

屌 wakanda嗰場戰到底有幾多人

嘩屌
淨係開頭個theme song
已經聽到我毛管楝喇
一路睇一路叫呀

慘叫聽到好撚心酸

人地係隊長黎架

loki比石果陣好似喊緊

war machine with cap

唔係點出新玩具

幾條線都用hulk串埋?
跌落地球搵Dr S
叫Dr S搵tony
再拎wm同hulkbuster隻手去搵team cap

D Asgard人死撚晒

等過兩日睇 trailer reaction

保住asgardian

wakanda係AVG3 既final fight?
定Dr strange + starlord先係?

Bruce做左Silver Surfer個位

Vision 係咪今集玩完
Btw 無antman

要等第二段 trailer 先會比較清楚

asgard D人真係死哂

正到飛起

Wakanda唔見齊人 final fight應該會齊晒

真係冚家產喇

Evacuate the city !

loki個樣好唔情願

daddy drs bruce wong呢個組合

打wakanda即係有石啦
Black Panther 有Soul stone confirmed

左上角WAR MACHINE

有無人同我一樣瘋狂loop 緊條崔那

有無留意打低daddy個拳唔係用gauntlet 隻手

Assgard啲人死得七七八八
先攞得切粒石出黎

thor同石你隨便拎
唔好傷我既子民

係喎

Your savior \/

屌你

Btw thanos係咪拎左power先拎space

俾左都要死應該

如果用gauntlet...

我覺得套戲啲色好靚 好有質感

之前leak條片..

我屌 唔好再講
佢個樣咁sad 係咪spidey有咩事

心情難以平伏
一陣仲要見工
希望對面都係m撚

gma睇完seb 仲有star war

屌唔好有啲咩事啊

有冇人見到鷹眼同antman

失蹤人口

gotg都得好少
等trailer2啦

一入到去第一句問佢睇左崔那未

Trailer開頭一人講一句真係毛管棟

但唔咁做真係show唔到個大佬幾恐怖

連wong都有幾個shot
佢地影都冇

應該唔係用gauntlet隻手 但Thomas咁掐spidey

阿智個樣咁污糟
asgard肯定炸船冚家剷啦
屌 救得咁辛苦 最後都係死晒

馬上加分

逐秒pause瘋狂loop多十萬次

Ant man要用顯微鏡睇

有冇角式死亡賠率投票之類

CA兩隻手裝左類似拳套咁既野

vision人樣開窗簾嗰幕
wanda係坐喺床

好似喵爪

岩嫁啦
赤手空拳打外星人唔夠嫁

邊睇邊cap圖
丁足成晚嗚啊

又話get this man a shield嘅

唔知點解睇完好sad

唔係ship咩

Agger好過哂之前

Thanos 一野打落daddy度
即時唔郁得

Two hand shields

我聽似shield
仲要個幕係cap

Wanda係屋裡面好賢妻feel

1:55 見到hulkbuster打緊

香港字幕版

There was an idea, to bring together a group of remarkable people, see if they could become something more. See if they could work together when we needed them to to fight the battles we never could.

諗起哥斯拉

thanos究竟徒手打左幾多人
daddy
spidey
阿智

Asgard D人死晒

Youtube刷view

spidey 單挑

新post名叫‘So, this is Marvelous’

Cap對喵爪係咪金色？
black panther奸角係咪又係用金色？

係咪會見到thor為左打贏thanos用野黎換力量

傻左 新suit唔知有無instant kill

無件戰衣爭啲認唔到

睇左3次

唔識死

Antman似係avengers 4先黎

見到spidey啲毛豎起嗰下我都起左雞皮

隻眼發光同埋真係metal suit

阿斯嘉人死晒 ？

LOKI個樣⋯⋯好心UP

Get that man a shield please

but this does put a smile on my face

竟然有真樣出
係咪flag

諗起佢個句 你地既救世主黎啦

似係
已經想打定r.i.p.

明明智3好歡樂

Power Gem唔係係Xandar到咩
姐係預先已經收皮定點

我頭幾頁有講過

定係

Destiny still arrives

被掠鴉凶刃拆頭
同埋wanda個殘樣

會唔會諗住避世
點知vision 被拆頭
出黎報仇 跟住有援兵到 回頭望

destiny still arrives

一開始句野
由
Fury
Tony
Vision
Thor
Widow
輪住講

屌
好撚正
好撚sad

去左xandar之後先撞到智隻ship?

mantis 揮手好正

邊個重夠膽話BGM唔入腦

之後再播埋avg theme

Thanos Wanda Mantis

邊個仲夠膽話marvel 既片係喜劇
R.I.P.

我愛Marvel

有幾樣野想大家一齊討論吓
Thanos 放石落手套到時好似磁石咁吸過去，係咪代表本身手套同石有特別既connection?
Banner係點返地球? Loki用Space Stone send佢返地球?Loki自己做25仔潛係Thanos身邊?
Wakanda有咩咁特別要成隊Avenger (Iron man CA BW Hulk WM Failcon)參與保衛戰?
係間酒店房到又要閂窗簾，SW又坐係床到，Vision係咪已經破咗處?

完全平伏唔到心情

同埋要係youtube loop邊段刷view

哇 之前啲人重話Loki又變節
但睇到佢呢個樣就知佢係被迫
個樣sad到

who the hell are you guys

好開心可以活係呢個時代
同大家一齊睇trailer

仲話合家歡 想笑都笑唔出

好同意

我都係 有咩戲係試過咁

我有預感會係戲院到喊

放粒石落去嗰下
loki俾完粒石thanos之後都唔知仲有冇命
wakanda應該真係有石啦

好想睇首映

我立誓
我會睇imax!

預告配樂一向入腦啲

banner應該係太空趺落黎? 穿左個大窿
wanda同vision應該係隱居, 但black order搵到上門

睇 mcu 這是一定要的

智3從良左 真心救asgard
點知都係冚家剷
thanos攞完粒石之後分分鐘殺埋佢

鳩估:
thor3 尾loki見到thanos佢地黎
跟住自己用石走佬
thanos大開殺戒 ,打到thor飛出太空
hulk唔知
跟住loki良心發現返去救人發覺已經死得7788
含淚比石救返剩低既人

新post叫咩好？

咁大個仔都未睇過imax ...

500蚊都得

1.
this does put a smile on my face

2.
Destiny still arrives

we needed them to to fight the battles we never could.

IW 一定要入場睇
IMAX 見

睇mx4d

give this man a shield

AVENGERS ASSEMBLE!

十刷

但loki會唔會變粒假既俾佢

幾貴都要睇

邊度搵粒假

2

呢幕t'challa好撚型

thanos都痴埋粒石上手, 都唔會假得去邊

wanda擰轉面個幕 眼紅紅
後面wakanda大戰唔見佢兩個

vision破左處之後就呀,死左 ?
hulk應該俾人打到跌返落地球

咁既情況 仲諗住呃thanos 過關

假野連仙姐都fake唔到
點fake thanos呀

FF
loki俾石
原來係分身
後面插thanos
thanos轉身逃學威龍式一拳打穿loki
攞走粒石
完

條trailer係咪代表heimdell唔係石

thanos會唔會一插就死
loki冇咁蠢掛

佢幻術勁左咁多,FF下咋嘛

對住thanos一定過唔到骨

Shut up and take my money

hulk真係跌咗落嚟 比drs同wang搵到

十年磨一劍就係呢啲啦

There was an idea

有啲可惜
無thanos 揮手 路幾粒隕石落黎果幕
好撚型

Silver Surfer

真係好沉重 點解佢地要背負咁多
佢地付出咗好多架啦

CW trailer 都以為bucky射walkmachine落黎

剪接黎嫁姐
我唔會信住

似係直接跌落聖所度

Loki用Sapce gem傳走佢

唔知破唔破到紀錄

刷邊條youtube link先岩

marvel entertainment 個channel

開頭應該係banner趺落黎聖所, tony咁岩detect到就去個到
所以有一幕佢地4人匯合
之後peter仔見到浮係到個個大圈，一個人去開拖

其實而家成日fake人 到真戲上除時個畫面已經多左兩粒

再多兩粒真係不得了

硬係覺得地球只係中途戰場，第四集就打宇宙戰

個大圈唔知咩嚟
見到成個城市風化緊咁

好想睇thanos扯星球落黎既高清版

依個真
有流出講collector間屋已經收咗皮
可能已經拎埋reality stone

+1

唔係thanos架船咩

可能去左地球先再去

但如果地球有咁多粒
做咩唔攞齊先走...

Thanos一粒石都未開始用

我而家個腦係咁登登登登~登登登~

就徒手KO哂佢地

已經仆晒街

見到MCU終於塑造到個強大反派同慘烈氣氛覺得好正

但諗到之後個悲慘局面同舊時代結束，又覺得好慌

1:02 tony心口有arc reactor

collector

大家準備新post名投票

屌格離post有bam圖

話唔定件褸係新suit

Hulkbuster可能係Bruce用黎飛去Wakanda

wanda

係FB marvel page見到有條友:
Ethan Chan Shun Shing Trailer 好普通，咩鏡頭都未執好冇貨喺手就趕住出Trailer?

可能可以直接變甲

新post名投票

Destiny still arrives

this does put a smile on my face

新post名投票

get this man a shield

there was an idea

係 唔知之前邊度見過話hulkbuster係比hulk着

this does put a smile on my face

痴撚線,啲色水個啲都執好哂啦
同埋4月上以家出都好合時間

There was an idea
呢句咁多人一齊講最有代表性

呢啲人是咪想博上位咋

一切從呢個idea開始

stop making stupid people famous

佢比人逼害要反咬

話時話thanos同gotg好似唔同樣 gotg個樣惡好多

多得ss,idea呢個字我只係諗到joker

下晝睇完A1 都覺得唔似樣

我都鍾意呢個
不過唔怕啦 輪住用咪得

冇頭盔差好遠

仲有咁多個月

冇左副甲

A1個陣直頭替身黎

好想奶spidey啲毛

但係無頭盔霸氣好撚多
行出嚟個下

以家投黎係排使用次序

由票數決定先後次序
或者之後又有新野可以做post名
到時再投過

打出黎博俾人屌

There was an idea留返10周年正日啦

到時好似上左iw
應該會有新野做post名

2....
因為聽完呢句好撚sad.....

通常格幾耐會有第2條吹那?

我估PB上之後兩個星期會有

話說句Avengers Assemble 呢

點都要等到下年2月黑喵了

Trailet出左反而會失望

我等

唔知會唔會又好似aou咁吊人癮出一半

反而希望今次會有好似A1轉圈咁epic既scene

都冇得你唔等

又岩

可能A4先有都唔奇,A3係被人打到仆街

一睇就知上面個幅正D啦

到底阿智拉緊嗰舊咩黎

岩岩用AVG3崔那 幫友台POST推爆1001

豆腐仔你個仆街係dc post最後一個留言post,想佢地死咩

笑左

仲耍係iw trailer

屌你
連登asylum滿院喇

齊齊report新monday 偷片

人地連即場屌返你的機會都無

佢地仲未開新post,頭1頁瘋狂貼崔那

咁太over了

Spider 要買ht了

DCEU已死2013-2017

AVG3 Trailer 1001

150應該會話block左你地，扮睇唔到

成班而家係咪氣急敗壞緊

笑撚死我

好9
1001無仇報

Fury承接消失會唔會去左揾captain marvel

1001要開post架wo 然後係第一個留言話承繼1001 個留言然後變堆iw post

笑到我

Avg3個mid credit scene應該係motherfucker同captain marvel了

屌我終於明你地講乜
好CHEAP 但好撚正

一日應該可以爆post

佢地開左新post喇
玩左1001就夠喇
驚真係逼死佢地

thanos炸船
heimdall同valkyrie去左邊

諗諗下喵喵叫人整個盾比cap, 會唔會佢未有機會用就...

youtube comment
Mohit mahato
2 分鐘前
#InfinityWarTrailer is far better then entire #JusticeLeague muvi

死/比thanos捉左

對手咪戴左hand shields囉

漫畫有無類似嘅野

New York dr strange wong bruce tony spidey個到應該直接接落sdcc trailer gotg+佢地打thanos個到？

個個都叫shield咩

決定今晚通宵刷trailer
點先count一次hit rate

唔同裝置

而家好似停左係467k
要google 解

停左成個鐘 冇升過

應該係過左一個數先會郁一次?
搏命刷實唔會錯

有種盾叫Buckler，係一種細盾，通常係圓形或長方形

一開頭睇係咁升 唔知做咩呢個位停左

YouTube係咁
一到四十幾萬就會卡
要隔一陣先識郁

coco又掂
iw又掂
老迪稱霸天下

突然發現
條崔那冇鷹叔喎

諗諗吓
Vision個樣係咪cg未整好就出街

快d買起fox拋棄inhuman

同埋antman

追po追到而家
cap留鬚真係好型呀

喂屌
早幾日流出嗰條崔那同呢條唔同喎

呢度先啱啱追完
出面trailer個po又11頁喇
聽日要努力追po先得

未投票新post名既手足
請去24頁投票

出面有個巴打狙擊150仲癲過我地

講起vision同粒石 會唔會個關係好似機械人同電池咁 拆完擺返落去就復活返

阿輝，你點拍電影㗎？

對唔住，我一定唔會令大家失望

我唔係講呢樣啊，你知唔知啊，你用條兩分鐘嘅Trailer就打贏人地成套戲，你係咪有病啊？

老迪建國

你指人樣個個?
唔會啦,本身個紫色樣都係化到成面都係紫色

聽聞又繼續傾買20th Fox

簡直可以用血腥同殘忍形容

有reaction compilations 未

Youtube有

誠譤各位巴打拍個連登版

成個影視台癲左

緊接落phrase4 完美

我成個人冇動作
但聽到theme music差啲喊咗出嚟

眼濕濕睇到

same
睇到個人呆左 俾唔到反應

其實vision 可以任變 個cape都係就咁變出嚟 會唔會為咗同wanda 所以變人樣

其實會唔會冇左粒石佢都唔會死
話晒佢體內有jarvis
原理應該同ultron一樣？

已經有mashup

好想知賣咗比邊個

rand

my name is ..............

tony: 好耐冇用過唔係touch mon既電話

呢d最好睇

佢iroman 1用有制電話

有幾個睇到喊左

其實我唔想佢賣左棟樓
a1既重要場景 有感情

咪就係

pepper都有12%功勞

150比個黑人總統撚緊

轉用solar gem

有得睇好快d睇喇
150好快就block柒所有異見人士架喇

但係....Vision呢...下年先三歲咋

屌你咁講一講
即刻變左小朋友幹大姐姐

今晚岀左街，未追岀面個post
除左崔那post仲有咩post有花生食

我幫你整合

每個post都好多人binc撚狗
好擔心犬隻精神健康狀況
同埋又一堆人撚化150

vision ,唔敲門穿牆,啪啪啪呢D

好撚多條戰線

其實搵樣野供到能就得 ultron自己都無Gem啦

其實會唔會有機會無antman?
好似一路以來都無佢嘅news

係咪打電話比隊長呀 唔夠打既時候 就173173 call我啦

片場照有佢

唔會既

佢同隊長成隊人一齊走

原來好多Dc狗睇唔明CW

就快爆post

遲啲整個antman版trailer

Xandar Nova corps陷家剷 會唔會有richard rider easter egg

我見到佢地企埋一齊
淨係諗到sherlock, awesome facial hair bros, sci bros
bruce仲要同daddy講我著左你套衫

'AGENT CARTER' Heads To Hulu

套劇翻生

我始終覺得第一條吹那要放晒啲大粒野落去先

係真唔係呀

black order有一個係無樣睇
會唔會真係同hulu合埋做同一角色
因為佢地本身幾似樣
咁就又省時介紹小一個

150而家錯會係d花生post度抽martha水
果陣記得佢話BVS DLC版係佢英雄片排名頭3(定唔知第幾，總之係前)

依幕似係Thanos召完隕石
將地球炸到咁

所以Tony個邊應該一路都係地球
背景橙色好似北京沙塵暴咁
似係比Thanos摧殘完

差唔多要開新PO

Trailer 終於跳到170萬，4個鐘
睇翻wiki個紀錄，第一名係IT，197萬
輕鬆過

好癲
不過抵佢咁高點擊率
真心正

Refresh 一下即過
287萬

屌好撚慘
aou打咁耐就係唔想有隕石
點知iw都係俾隕石搞掂

仲諗住問你係計幾耐 我睇就黎290萬

有無可能上一千萬呢

從來marvel既對手就只剩下自己
認真 有邊套戲崔那期待程度夠iw黎

痴撚線

呢個係計24小時內既預告片
唔似5個鐘就過左

一個f5已經336

AVG3 已經咁高 AVG4咪不得了

呢個頁數好尷尬
一係你地而家推多幾版
我開定新post俾你地聽朝推
如果唔係我聽日晏起身可能已經爆左post

star war?

好恐怖

我覺得你瞓前應該37,38左右

都話佢而家要洗底
凡事屌左wb/dc先
等你地冇得話佢係盲撐狗

聽聞佢成4點幾先訓

再陰d陰d踩marvel

你太睇小我了
尋日瞓嗰時已經天光 好似6點幾

我以為5點幾

咁係破得好勁wo 會唔會頭10名 2~10加埋都唔夠第一勁呢

我有見過人講
但睇返wiki條link
sw8都輸俾智3
而且sw撚冇好似m撚咁失控催崔那

我都係

會唔會sw有D fans變左老人家已經唔睇trailer

平時係5點幾6點
尋日興奮左 再遲多少少

你兩個

尋晚咪得我地兩個咁痴線半夜推post

sw撚而家咩年齡層都有啦
但真係唔知點解冇iw咁爆

因為mcu陪住我地呢班上網最癲嘅大

始終主角都係絕地，類型係一樣
唔似marvel咁多類型的英雄
所以本身真係得dc有潛能鬥
但公司on9無法

已經計左，
1721.2萬，而家已經500萬了
可能有機

但就算star war得
都係左手打右手

咁多位手足
M係百萬呀
上面講第一既IT 應該係197M 唔係197萬

吓 我講下咋喎 唔係咁癲呀

唔係197 millions咩
姐係1.97億喎

即1億9千7百萬

唔係淨係計official 嘅view
係計好多platform同channel
有特別計法

M係100萬咁解...
IT 197M
Thor3 132M
Avg3 暫時6M

媽啊，我柒，對唔住各位

係 佢係計晒youtube facebook twitter個啲
我地自己應該計唔到

大家有冇7月Leak個條Trailer
想2條一齊睇

好亂呀

邊到有得睇6M?

YouTube

sw fanbase都好撚大架
全世界最大fandom之一 係sw有得鬥就真
dc真係車尾燈都未見到
wiki條link頭二十位都冇佢份

冇錯，因為Thor3 official teaser trailer到今日先係46M (4600萬) 所以一定計左好多其他
Anyways，刷official一定冇死

Sw fans表示對新trilogy唔係真係好hype

可能真係黎一場star war crossover marvel先超到

official最多views係呢條
大家刷呢條實冇死

same
都會好想睇 但同iw嗰種hype真係差好遠

不用分那麼細 大家都是老迪

再提多次
我行開一陣 返黎就開新post

Fb已經26.2M

話晒mcu真係陪我地大
sw我自己都超鍾意 但係至少456都係睇碟
12就太細
得第3, 7係入戲院睇
我諗呢到好多都係啦

同iw係無得比
同埋我始終覺得星戰6集應該完
而家間硬拍唔知為乜
又唔覺有d咩新野surprise野

sw係由3歲到80歲到岩
新三部曲我okay
係唔鍾意套solo
同埋覺得遲下再拍既新新三部曲應該有伏
雖然應該都係shut up and take my money

呢三句可唔可以理解係笑緊對家

頂你我差啲噴奶

咦🤡

屌我都係
destiny still arrives

你又未睇過套戲 唔可以批評囉

btw drs巴打ipx?

殘體,有人cap左崔那d野逐點估

蜘蛛毛

未打完回左
mcu唔會咁排

咩係撒狗糧

10分鐘F個5，800萬變過千萬

屌 叫你地唔好虐畜呀
會為正義感到無比絕望
呢句真係尤其啜核

Vision比人搶石個陣對眼紅哂

放閃

冇撚有錯
而家嗰堆好明顯係老迪拍黎cap水啦
遲下再整多3集你歎添呀
係就係拍得ok 但真係冇乜驚喜
前傳衰衰地都叫補完ani點黑化
6之後其實完左咪算

外傳算啦
掛個名我當佢唔存在咪算囉
仲搵返Hamill出黎搶錢
希望新新三部真係唔好再玩skywalker一家

福仔都頂唔順 終於可以殺左han
keeping up with the skywalkers

我又諗起有野想討論
揸hulkbuster既可能係bruce自己
好想睇tesseract爆開 攞粒石出黎嗰下

福伯

我都覺有機係bruce自己

爆tesseract gotg段片唔係有咩

仲有爆頸鏈 將液態以太雪凍佢

今日值得記錄係Marvel大事回顧入面
全球fans一齊瘋狂，連登爆幾個post
食個宵夜再返黎繼續j 先

Bruce揸返唔會分簿戰力？
明明Im3啲甲都可以比Jarvis控

可能有遙控甲軍團呢
hulk升咗智力識用hulkbuster

可能佢帶一帶去啫
之後俾返Friday用
btw我覺得dr strange有能力帶hb同bruce一齊去WAKANDAAAA個喎 (照智3佢咁對Loki同智)

有drs係度根本唔存在交通問題

唔係有luke我真係唔會睇
但又寫到佢成個廢老咁

但佢個交通只限唔同維度

咩呀 佢個轉轉轉手唔係隨意門嚟架咩

咩意思？唔明

個隨意門唔係咩地方都去到
九界本身唔屬於佢的範圍
其他星球都未必得

唔係講緊送hulk去wakanda咩

係囉

之前講過，地球屬於九界之一
即九界係觀塘線，唔同維度係荃灣線
地球係重疊左幾個世界，你當旺角站
奇異博士係唔同維度，唔代表佢可以去埋其他世界

段片過左1000萬 好顛

依個可以，我指唔會咩地方都得姐

有冇人覺得最尾隊長帶隊出動個Scene已經好Epic

我而家係咁睇trailer reaction, 越睇越想快d到5月啊屌

唔係gotg 係aou阿智個幻覺
但我想睇拎粒石出黎嗰下
好似ultron拎mind stone咁

痴線呢個post又就爆
24小時內爆post
舊登小圈子全盛時期好似都未試過(?)

facebook個啲觀看次數仲誇張
marvel studio個條3000萬
rdj 個條3100萬

佢而家出得咁少 係咪真係廢老都唔知既
不過trailer個款係幾廢
又縮埋去孤島

daddy一個carry全家

辛苦你啦笨大
半夜三更無啦啦衝隻狗出嚟

Daddy

如果佢係個島上唔係揾方法ko個大佬
而真係隱世真係好廢，你要隱居起碼收左個打把仔皮先啦
仲話係star war的第一男主角

準備開定新post
現公佈新post名票數：

get this man a shield - 18

Destiny still arrives - 14

this does put a smile on my face - 7

there was an idea - 6

黎緊既新post名會以票數決定先後次序
但之後可能會有其他新名入選
唔排除會再投票

daddy RDJ

興奮到唔想訓

好似最癲都要二日
個時好似仲要用hsm定taytay推post大法

daddy

因為一個打把仔就縮撚左
當年夠薑同palpatine對峙嗰個luke去左邊
希望今集寫返好佢

新post第一頁可以瘋狂貼崔那gif

漫畫仲要講到luke係ep6之後又型又勁
其實4同5之間都型但因為劇情所限唔可以勁
做咩會驚驚樣

嗰時大半個post都off topic
趕走左好多巴打

咁呢三個必貼

行緊呢個似係Ebony
訓係到似係asgard既人...

你地可以入新post瘋狂貼gif喇

啱先都見到 識玩

屌那媽
見weibo有人估阿智個頭甩左/俾人撕開條頸
俾gotg執返去縫返
仲話之前好似有道具係related???

哇，我屌
甩左可以縫翻？咁睇嚟今次老迪可能放寬左喎

當佢縫得返
但甩頭喎 係神都死啦
真係唔知可以點玩

周圍都好多fans買重loki死
睇怕佢交左粒石出黎之後對thanos冇利用價值就

真正死因
老迪: 形象唔健康 bye

我覺得就係因為佢係神
可能俾人扯爆左重傷冇甩都勉強救得返
但夠薑黑到咁DC真係咩都救唔返

不過cw就係好例子
雖然佢中間機場好笑
但去到後面全程含淚睇
好朋友冇原諒大家
Tony半收皮係西伯利亞自責地等幾粒鐘先有救
Bucky斷手好殘忍 咩細路都嚇親
Cap要親自同搵左成世既好朋友再講bye
真係冇出面啲狗講到咁fun
唯一正面少少既係喵
放低左仇恨真正成王
但完全唔係小朋友feel 係真男人

不過大家放心
以前cw我地有ff中唔小
老迪冇我地想像中咁保守

以智3既Thoki黎講
如果阿智係Loki面前假死
Loki應該後悔到仆街
好似自己成世都錯咁
做岩又死做錯又死
所以留低面對現實算
如果佢唔洗死 應該可以寫得幾好

順手ff埋雖然睇落死左唔少asgardian
不過Loki會唔會臨仆街前開tesseract俾Bruce帶平民走
真。冚家剷既話阿智都會崩潰

美國東岸今晚9點有鷹叔、Lizzie開fb live講Wind River
仲話CE會join介紹套戲(?)

好似Daddy都有份？

到時分分鐘冇人理wind river

如果Spider-Man喺Infinity War死左
之後下集Spider-Man用Miles做主角會唔會暴動

左膠: 黑人? ok
所以暴動應該好快平息

外星人入侵post條友已經痴左線

但係gotg邊個有咁高技術
會唔會係dr strange 搞返點佢？

傳Gotg兵分兩路 rocket 同groot同thor揾新武器
其他去匯合tony

好想睇iron spider啲觸手
唔知會唔會有呢

外星人有咁屈機既技術唔出奇既

早晨

YOUTUBE 條OFFICIAL TRAILER 已經上到2800萬

出面爆埋post2

係
今朝起身以為呢個po都會爆埋 點知

啲人未起身

原來

上左3000萬了

原來已經live完

今朝見到咁快開左新 post 以為呢度爆左

點解我個雷神要咁慘
其實會唔會係鐵鍊痕黎

仲係好興奮呀

廢老luke
但sw8 dark side poster都有廢老樣,係咪去左dark side

or 割喉?

見到雷神咁慘我好傷心
又要死晒D人,仲要可能頸都冇埋

總之唔係俾人撕開條頸

笑死,岩岩入去睇見到150個低齡向 留言竟然有101個負皮

有冇link

瞓醒繼續

班狗真係狗急跳牆 衝撚晒出嚟柒
出面亂到無眼睇

好多路人m撚

104個

快d cap低圖

阿喵句give this man變左萬能key meme

有人又喺dc post 1001嗌marvel

邊個

慘

一條trailer討論post都多過成套JL

一條trailer都傾3個post
好癲

JL WFC

請給DC一個機會
請為DC說聲加油

上榜了，今晚就知結果

JL已經收皮,我地連1001都搶埋佢

努力推爆呢個post先

80了

It都幾癲
拋離第二位一個身位

難啲，我覺得最後120至130左右啦

係 得返8個鐘

有戰爭情節，仲有冇人話MCU掛羊頭賣狗肉，war唔似war呀？

呢張圖真係不得了

A4會唔會用Time Stone吹雞吹埋d壞人出黎打Thanos

而且啱啱出嗰陣係最高峰，出咗一段時間好難話突然又多咗人睇

佢唔係淨係計youtube架
仲計埋fb twitter呢啲
分分鐘跑出架

剩係香港都成30萬views

infinity battle

睇上面wiki張圖
佢嗰個應該係已經綜合左

屌 我尋晚都見到

屌，賠返個Mon畀我 全部都係奶茶

相信get this man xxxyyy呢張圖之後應該會成日出現

Get Help正啲

That's my secret cap , I am always __________

穢土轉生咩屌你

屌 食個飯番嚟 出面啲po多到
jl上都無咁哄動 真係打緊仗咁

dc9: 抄JL boss 死肥登

用War黎慶祝War

話說我尋晚上weibo同twitter一睇
成班迷妹哀鴻遍野 瘋狂哭喪
佢地哭喪既位如下：

daddy攬住隻手(我覺得係佢自己隻手 但有人估係其他人)
個樣好崩潰好慘 以前成日同人講有外星人入侵但冇人理佢
唔知係咪左手舊患復發 定係有人出左事

spidey一個細路走去單挑thanos
仲俾佢撻落地 瘋狂掙扎
諗起佢流出崔那嗰句i'm sorry tony
唔知呢幕同daddy攬手有冇關係

阿智拼死保護asgard 最後都係冚家剷
不過我都想問
阿智力量源自asgard 冚家剷既話佢點算

loki終於從良做賢妻
但可能好似喵嫂咁講 臨冚家剷之前都送走d人先
最後逼於無奈交粒石出黎 可能一交完就俾thanos殺死

vision叫得咁淒厲 凶多吉少
同wanda唔知會唔會有happy ending
之前仲話cast對twins 疑似係佢地個仔
可能wanda真係痴左線

大概係咁上下
weibo嗰班仲瘋狂屌鳩marvel
又話marvel要記住自己係老迪 唔准avg團滅咁慘
不過最中point都係哭喪一個時代既終結
iw真係beginning of the end

屌那星 太多po 追唔切

DC fans真係好
無咁多post追...

出現了

unless you're daddy

終於有人改

出面post仲話marvel唔會公然串柒對家
結果啲fans都係自己interpret左

越睇越sad

Thor應該唔會斷頸啦

Leaked Trailer佢比人揸頭個幕
佢塊面有畫到藍色妝
依家Official Trailer出個幾幕都冇

個條痕最多皮外傷姐應該

其實我覺得只係污漕

分分鐘係個演員條頸有皺紋

各位手足點睇

Man ape 幫阿喵手

佢地以後無得丁架啦
dceu都就執

到底邊個係阿智

如果老迪真係想擴大版圖(收購fox)
應該要放手一搏
唔可以再太合家歡
為將來marvel阿 alien阿 sw阿鋪路
btw
其實rogue one都幾慘 真係冚球剷左

Thor

我一開頭都諗左好耐

贏未來

由dc丁下
佢地從來無擁有過

因為佢thor3前智商都負數 好智障
所以我地叫佢阿智

唔好再撚班dceu狗了

火影

其實個post係等DCEU執，比WB開翻DCAU
無眼睇DCEU了

Thor3真係贏返唔少掌聲

d人話係我隻手

斷髮換智商

大家都係dc撚 幾時叫佢地唔好再盲撐dceu join dcau

其實我都有上Weibo 有好留言同圖仲好笑，但殘體字癈時貼

唔怕啦 以前我地都成日貼

就爆po 22個鐘
下次出official崔那再破過

唔炒左WB個CEO 見唔到DCEU有咩希望

DCAU高質過DCEU好多
好多人細個係睇DCAU大

我覺得係睇帶頭個肯唔肯咁做
好似話rogue one本身無人死
係個女人話要冚家剷
In 輝神 we trust

輝神立左咁多血汗功勞
一定說服得到老迪

就爆

爆Post

推爆佢